杜汶澤同陳達仁都幾撚巴閉 撐硬你地呀仆街

拖糧仲要人地定期check住自己戶口有冇收到數?
要你通知有咩問題?
自己公司d人做到成pat屎咁仲攬

拖到月尾先出糧 人地咬住自己d積蓄嚟開飯開咗幾耐呀 呢加搵記者幫手有咩問題呀
都未撚告你喎

另外節錄陳達仁陳生既說話[url]
[/url]

程美段去年因工作態度欠佳，跟經理人陳達仁鬧翻，對於阿澤疑似被程美段指拖糧，陳達仁今日回覆《蘋果》時說：「首先我覺得藝人唔同取向，唔同意見，甚至乎唔啱都好，我覺得寧願你喺面前鬧，都唔好背後靜雞雞同記者放料，咁樣係非常冇道德，萬一人哋因為你呢個冇證據嘅報道身敗名裂，同影響更多嘅人，咁點樣。今次呢個事件，我直情覺得係『養狼狗咬心口事件』，我唔知佢哋之間發生咗咩事，但係我覺得杜生畀咗一個咁嘅機會，但佢竟然仲要背後偷襲人哋，毀人哋名聲，同當初佢整我嘅一模一樣，只不過當時佢唔係特別受人關注，整件事件不能發酵，所以我都就咁算，當自己當黑。」

陳達仁 咁你利用劉馬車打熱自己網台 反面又係網台到屌柒個𡃁仔 你又唔撚評吓自己咩行為?
相關影片 v

兩位都幾撚投契架喎 你有你地用女吸focus就得 條女因為杜生你公司出問題出嚟做新聞就一個大發雷霆 叫人小心 咪撚用佢 一個就出嚟踩多兩腳

你兩個真係cheap撚過隻雞

係得myradio到開台 好人極都有限啦

公司管理不善仲咁閪態度，以為自己好撚型？收皮啦杜生得罪咁多人唔係無原因。

拖足三個月糧 不如佢自己叫d廢青小心咪入佢公司到打工喇

真心一問 個達人在線 真係有人睇

條撚樣除咗做殯儀 都係食老本 推d女出嚟賣肉
佢講佢同程美段份經理人約只係口頭合約

殯儀界小強

我係整容雞個FB見到話同個達仁在線既人鬧翻 都唔知咩事
原來係佢前經理人叫陳達仁 屌你都唔知乜水
仲要學人出黎抽

而我不知道陳達仁是誰